bad cops good cops 已分化港人

香城媒體我屌你老母臭西

拉 三萬個蒙面賊永遠都係賊

黑警無一個係無辜
咪撚幫佢地洗白

黑記